B牌續牌一問

家陣係咪要上左堂先可以續牌？

有同事話續牌果日係機電署做個test都得

有冇巴打可以講解一下

我冇野講